落雨更加應該行出黎

今日嘅集會係國際聚焦
依家連大風大雨呢啲場景都有埋
更加應該行出黎製造震撼畫面！

風雨中抱緊自由